願如期團聚於 煲底某地方

黑警們 [原曲: 羅生門]

若果你 未覺荒謬
被全民仇視的黑警扣著手

休班警 屈9你坐十年仍不休
近日舊同學說佢已 Cosplay得太high 亂禁拉
死黑警 新屋嶺用來藏屍首
但事實如若告訴你或更害怕
我愛過香港警察嗎似乎沒有

用腿推是常識嗎 為何少女又被爆眼
權威蔽眼才給獸化 但其實狗都不配當

那跌掉良心 不用常回看
能埋掩真相以後沒人查 就關起那姦房
最駭人時光 定必遇見警方
藍藍的水炮太易射才難忘
容易惹怒誰十年 再藍亦變

死黑警 可安葬浩園仍不枉
若路上重遇會笑笑問母近況
說破了DSE太低入埋毅進

混進了勁多公安 請不要每日重複犯錯
召集更多的臥底 為下集作品汲取靈感

已棄掉良知 總是常狂躁
行刑式執法以後沒人查 就刪改那些片
最動人肥媽 未必令佢驚慌
難忘的因你太暴力才難忘
容易血淚流十年 難在擦乾

還在嘆息那棄屍不到氣絕便已火化
(怕憤恨太猖狂)
敎市民心裡有拔不走的刺沒法釋放

個個也訝異警方千次的說謊
無奈繼續維護 可百次圓謊
(難道拒絕承認 可百世流芳)
你未忘 我未忘 猶殆伴在旁
(你未忘 我未忘 誠信亦泛黃)

不心安 於街步行亦入罪
清真寺鐵閘抹兩秒就已放棄
你說過常聯繫警方

猶如路過 都屈你襲警 都敢嫁禍插贓
(那駭人鳴槍 不用常難過)
(能提取希冀以後渡嚴寒 就關起那間房)
猶如暴政 天天有預感 黑警即將再降
(最動人榮光 定必獲勝一方)
(最纏人那黑警 即使每夜遊蕩 其實一早已給安葬)

人權若美國未忘
判定誰坐十年過渡囚倉 再坐獄牢

別倉惶 下個一月
願如期團聚於 煲底某地方
(讓前塵沉澱於 心底某地方)

D詞覺得不完美、可改善 大家可以修改

推

面對現實，長期抗爭，分工合作